有無人屯門轉車站掉八達通？

今晚10:40係轉車站執到
潘生希望你睇到
無回音聽日會交去客服中心
唔該曬！

Date of issue 24/12/2018 唔夠兩個月就跌, 潘生你都幾大頭蝦

直接扔客戶中心啦